天佑我城，對抗暴政

今日新疆，明日香港
保衛我城，對抗暴政
黃台之瓜，何堪再摘
骨肉相殘，離心背德
天人感應，福難天命
繁華盛世，實為虛象
君主失德，災異降臨
曆史潮流，豈能抵擋
天佑中華，暴政必亡

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！